利物浦

笑乜7

阿仙奴

屌你老母

樓主

我身為曼迷新份子梗要主動開戰

樓主咁快融入左曼生活圈子了

爛牙

曼聯種魔性同我理念一致

G持

冠軍

魔性澎湃

牙賓

樓主飯獌

代表垃圾